有冇巴絲次次鐘意果個一係有男女朋友，一係唔鐘意自己

發灰中，一定係自己問題，也許我十幾年人生就係唔好采

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

1-1

I know that feel bro

我係鍾意啲唔珍惜自己嘅、無可能可以一齊嘅、唔應該鍾意嘅。

對我好、鍾意我嗰啲，我又唔想理佢

冇人鐘意我，可能我男校

不過Ball識個一個mk妺，不過太mk,最後我冇理佢

On9好過你屎忽口

後者比較多

分享下

兄弟冷靜d,雖然都sad緊

屌 你係咪我黎？

我鐘意個啲又唔鐘意我
一係就有女朋友
最過份個次有未婚妻Tim
嚇到我走都走唔切

天啊點解要咁對我

你係吸引既 有都話無啦

我愛的人 不是我的愛人
他心裡每一寸 都屬於另一個人

因為你鍾意親嘅都係靚女
又靚女 性格又OK 吸引到你嘅
通常都俾人Mark咗

同埋a0⋯真係好蝕底

不過如果你係靚仔嘅話 再有返少少錢
a0不是個問題了

但前提你要擴大下你嘅圈子
唔理你係用App識定係點

之前中意過一個男仔幾年
最後...連佢拍過拖我都唔知
差唔多可以肯定佢冇中意過我

到終於放低佢 中意左另一個人
但完全get唔到佢點諗

聰明👍🏻，不過我試過ig識到一個，性格唔啱冇一齊

我有女仔fd,不過冇正式地拍過一次，有一次為拍而拍

我地叫做心寒族，諗返都心寒